有無人成日調轉黑人牙膏個logo嚟睇

以為頂嗰兩邊係頭髮，煲呔係眼嘅陰影
下面係個鼻，之後向下彎嘅月形鬍鬚

On9

掉轉睇係機械人屌緊隻蟹

屌你都無啲想像力

呢個高汁啲

你係味shortshort地？

我很long的

睇到你張相，我手動調返轉就真

完全想像唔到

完全想像唔到 樓主ON9仔

發神經.jpg

你無慧眼

智障特別好想像力

頂我竟然睇到 有啲似好嬲既小丑

呢啲先叫高質，樓主嗰啲就

屌，我心諗你係咪on9, 就試下掉轉睇，點知一睇依家變唔返正常你好波

高質

終於

忽必裂

你講完 以為番唔到轉頭